一人一個你覺得特別樣衰嘅人

我

馬蹄露

唔比相喇 唔嚇大家

舒淇

LIHKG會員： 天道揼柒你

基本上似自己既人都係特別樣衰

楊明

痰餵豬

莊端兒

樣衰師

林奠

莊屍明

我唔係人 係系統